有冇人覺得講英文係英式口音既人好撚型？

Keira Knightley

Emma Watson

蕭叔叔

Aye~

Scottish

仲要配搭埋佢地D英國fancy words
我練緊,跟稿慢慢讀可以扮英式,但係要對話既時候個腦就會轉唔切,變返港式

淨係識用美式屌

我覺得呢個幾有用 3分鐘都學咗好多野

香港人學就學英式英文用字
但多數講得好聽既都傾向美式口音（啲偽abc )

印度口音最man

識啲咩啊你，南非最正

aggar

留名先
英式英語 真係好好j

Northern 撚留名

男仔係

本身英美夾雜都算啦
而加俾人傳染到有瑞典口音

唔鐘意林作 但佢d英式口音真係世界級

英式口音根本就屌打美式口音。
澳洲口音更加笑而不語

英國腔都分好多種，唔係隻隻都啱我聽
我最鐘意 Cockney accent, 聽落夠草根，唔做作（其實懶係求其）

香港口音最高

u wot m8 澳洲口音就好似大陸人講廣東話一樣 好難聽

Papa

我屋企人係澳洲生活 平時聽佢地講野真係好撚難聽 no worries

瑞典口音咁過癮

Posh 最正我覺得

係
但都關把聲事 你睇下碧咸

Keira

佢真係好撚好J

我覺得Posh太過formal

好怕比人話扮撚晒野

英國。。。小部分england就型 離倫敦越遠越開始怪
去到Ireland 我寧願聽日本仔講英文
美國Southern 同澳洲鄉下佬我又唔覺難聽

有無人之前睇開 Digital Rev 而家都有追 Kai Man Wong

佢d 英式口音幾正

真係好難

英式口音

濕撚曬

有無link分享下？ 想學下野

我都覺 adele都係呢種

英或都好聽 不過最型都係坡式 好努力學緊

好多年前開始真係鍾意咗睇一啲英國人拍嘅youtube，跟住唔經唔覺用英文自言，啲英文會fluent 同british like 好多

不過又唔係cockney accent，都唔知叫咩accent

應該咁講，又唔係好似cockney 咁’街坊‘，不過有唔係完全好似蕭叔叔果隻咁做作

留名學嘢

港式
忽you

Benedict 啲口識同把聲都好正

英式英語真心好好J

純正posh有啲老餅

呢個幾好笑

I go to school by bus

得閒學下可以扮下野

覺得用英國腔屌人老母都好斯文

屌我明啊 對啲香港朋友唔敢講
但活學活用好緊要 如果身邊有啲鬼佬 你可以試下
咁樣唔會比人話扮野

聽佢講野既口音 突然覺得佢魅力大增

我都覺 如果我一出世講英文講到咁撚正就真係死而無憾

佢個「Hello」嚇窒啲人

香港人要珍惜自己冇腃脷嘅英文
有腃脷真係好撚低質做作
明明自己唔係跟晒美式，自己又有廣東話口音
夾硬加腃脷好格格不入
有啲連講r廣東話r都要腃r脷
知唔知似咩r？似扮支那r人呀

Agger
我地平時講野粵語都冇乜r音 而英式英文都係 講野係好flat
但唔明啲偽abc咁撚鐘意rrr r春袋咩

有一個英國一個瑞典朋友同我學緊廣東話,佢地講廣東話都唔會rrr
唔明點解班偽abc exchange完一年就有rrr廣東話口音

其實講真唔會有人理你咩accent lol,溝通到就得架啦，係得香港人咁介意
利申:係英國讀緊書

我想屌人好似Gordon ramsay咁撚霸氣
IT'S FUCKING RAW!!!!

諗起pride and prejudice❤️

John Oliver

一班人係倒屌港女扮美國口音好做作
但自己就係倒練英國口音，咪一鳩樣係做作
你正常一個香港人講野講到個蕭叔叔咁覺得好撚自然咩

利申：祟英撚

雖然蕭叔叔講過好多次口音唔重要，
佢自己都幾守捍衛廣東話
(份人感覺都幾貼地幽默)
但硬係硬係聽佢講英文就覺得好做作
佢每段片聽幾十秒就聽唔落去
點解會咁? 明顯對佢個人唔反感但真係頂唔順
係咪我問題..

大家係話港女扮一半唔扮一半,畫虎不成反類犬
英式口音本身就係貴族野,係好撚做作架啦
同埋我個人真係認為"There is no British accent, this is how English sounds like when pronounced correctly"

呢樣真既 身邊啲鬼佬係唔會理啲人咩口音 真係溝通到就得 但聽啲鬼妹fd講佢地覺得法國口音好性感
但個人好鐘意研究呢啲文化 就咁英國都分別好多唔同口音例如Cockney, Edinburgh, Brummie, Posh呢啲 想召集所有同好者

好撚型

識既鬼妹都話鍾意意大利,法國呢種講唔正既口音,好exotic
反而唔鍾意英國口音,太字正腔圓.同埋德國口音,因為聽落變左第種語言

聽1分鐘J住先

澳洲長大倫敦讀書
澳洲口音好核凸咩 我覺得係d 人誇張左 唔核凸得過美式呀

我覺得中文英文唔係好夾
日文都怪怪哋
義大利法國呢啲就好夾

好多野係關心態事既
就算啲人既心態係研究同鐘情美國口音我地都會欣賞
但唔會去欣賞啲人係扮美國返黎而過份rrr
我地唔會怒屌講美國口語既人但會怒屌啲偽
我見呢到啲連登仔都話平時唔敢去活學活用英式口語 已經睇到心態好唔同

因為佢地真係英文既親戚,所以聽落好似

我鍾意youtuber kai w 嗰隻

cockney玩rhyme幾得意
我都想了解多啲

其實齋聽唔算好難聽既,不過同英式擺埋一齊對比就會覺得冇左個種高貴既氣質,有少少鄉下佬感覺

一定係支那

岩岩移民到外國個D囗音聽撚死D鬼婆，佢會搵另外一個支那同學幫手聽同翻譯

聽上癮

覺得英式口音有種好高貴,有修養既感覺

係澳洲生活過一段時間 真心覺得有啲唔掂
no offence

反而好想學美式口音

開心share

我諗我成世都撇唔甩d 鄉下音
有時係英國會好刻意扮下posh，放鬆同人吹水又變返澳洲

Learning accent with Rose Byrne 佢澳洲人但講美國口音有一手

等我都開心share下英式幽默
一邊聽下口音,一邊感受佢地好撚mean既笑點

你同啲澳洲fd絕哂交就應該撇到澳洲口音

好好J
仲要把聲本身好好聽

我都咁覺得 屌我係英國走狗我都係話呀啦

Agger

唔覺，英音好撚柒鳩難聽，同台語一鳩樣

KAI

英式口音顯得紳士風
想像吓佢講美式口音，即刻俾人dislike

我認為美式R音係冇問題 只不過個D偽ABC亂咁黎先搞到聽落去UN耳

利申:係美國讀緊書，覺得美式順耳D

重點係啲偽 美式順啲識講啲

唔係講笑 好難模仿得似 真係好想講得好啲

美式發音易聽又易講，加上美帝文化影響力大，美式口音盛行好多

但係扮abc嗰啲講起上嚟唔純正，每次聽到真係想揼柒佢地

向難度挑戰

不能同意更多 果啲扮abc

英式嗰啲聽落真係有少少鄉下同老土feel
不過同時又好優雅

難聽嗰啲可以了解吓北歐啲口音，奇怪都不堪

係 班偽ABC以為只要捲R音就叫做美式 好柒

有冇人聽歌都會鐘意聽英國佬唱多啲？例如Coldplay, Radiohead 我ff過如果係美國佬唱應該會完全唔同feel

英國某d地區d英文真係聽唔撚明 利申英國j

好耐之前唔知邊度睇過話佢唔係純英式口音黎 之後有D鬼佬又係片度留言討論佢係咩口音黎 無深入研究啦 聽就覺得係英式

Bee Gees, Queen

coldplay fans here

我聽歌就冇乜理英國定美國
不過英國band啲歌係有style啲，容易鍾意聽埋佢地其他歌
以前有queen, 而家radiohead, coldplay, muse

如果用美式口音唱，真係要成首歌重寫

英女皇個隻叫咩

就當佢bbc口音啦

講開蘇格蘭音真係好誇張
Edinburgh還好，去到Glasgow好似去左第二個世界
一個字都聽唔到

佢地a音好撚重

我笑撚咗

Awright

我覺得Michael Caine口音好好聽
好想學
係咪屬於cockney?

叫RP

講得RP可以顯示社會地位高（好似係）

聽佢講野似Cockney

Ebonics最撚難聽

睇佢d片其中一個原因係j佢d accent

唔識分留名學野

有無英文巴絲教下點樣可以學到kai嗰種口音
除左講多啲 聽多啲

如果present有prep script有準備
有得practice都chok得到好聽少少既英文
但平時對答 / 一緊張就變返港式英文

British accent真係southern同用把聲揾食(名人, lecturers)嘅先好聽 northern嘅完全兩回事 如果係northern仲要中年男性就gg了 聽完真係明一半..

以前鐘意英
依家覺得美好聽啲 無咁做作

最純正嘅英文

利申 英國jj

上年foundation 同班有條上海仔一出聲就扮queen accent咁講野
過一個星期之後就俾個蘇格蘭婆屌佢無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
最後屌到佢無聲出

話蕭叔叔造作 ，你仆街喇，好多fans㗎

英口音

Ching chong ling long ting tong~

你哋係點樣學英文？除咗出去外國讀書
成日想學好 但又無從入手
利申 有睇下英文片同文 但都係..

澳洲口音世界第一

雷神

瑞典住？

最愛Glasgow accent
Stay左oxford 個邊2年都係hk accent, 去完glasgow一個月exchange返去england比人問點解會係我口中聽到Glasgow accent

個人覺得英式口音男男女女講得好沉咁
美式似啲黑人女人同港女咁belebala

英文太差，陣係聽得明Emma Watson果段

David Attenborough

其實突登chok 出嚟好易聽 以前識條上海妹又係一聽就知chok 出嚟好肉酸
但係好似kai 果d 又唔會覺得係扮出嚟

EmmaWatson咁撚做作都話好聽

英式同蘇式都好正
愛爾蘭真心唔識聽

Suicide squad 回力標佬都係典型澳洲口音

chock出嚟嗰啲一聽就聽得出

普遍英美口音聽明100%
澳洲口音聽唔撚明

新加坡口音最好

Wa Lao!

eh?

lm

Tom Hiddleston
James Mcavoy
Jenna Coleman

鐘意北部近Scotland 個d口音多過queens accent
例如Lancashire Yorkshire 個d，夠嗮地道
Scotland prime minister 講野都好正

好正

啲捲脷R

有睇開

小學跟過愛爾蘭人學英文
搞到有愛爾蘭口音
嗰個仲要係中年超肥男人
初初聽到我死

後尾大個變左美國口音
要chok先有英式口音

最近睇咗套愛爾蘭電影，完全聽唔到佢哋講咩，直接開字幕睇算

美式根本屌打啦，講得好聽感覺成個白人咁，識美國佬都唔會俾人笑

其實係似支那美國移民

嗰啲去美國拎綠咭彈出彈入嗰啲呢

British Accent咪又係勁多種 住得比較遠 e.g Southampton既 Accent已經可以同London既差好遠 我朋友係住係London既British 但佢都同我講有試過一個Manchester 既朋友同佢講野 佢都有d聽唔到講咩

不過都係屌打US 就算身邊d朋友係American 但次次聽到佢地d R音 都覺得好辛苦

新加玻式英文先型

Ok la la la

係咪得我覺得好難聽

Southampton 個人覺得accent 唔太明顯

亞洲唯一以英文為第一語言嘅地區

Can or no?

咁聽落真係唔係好自然，我覺得好明顯chok 出嚟

因為本身啲英國嘅high class佬都係咁chok
佢係好自然噉飾演嗰啲英國佬

想學rp accent 有冇教學

我都覺 聽到佢講英文就炆

可唔可以分享下點練？

睇下D英劇,特別係D劇本比較舊式既,望著佢地既口型試下chok返個音出黎.
仲有可以睇下經典英國文學作品,好似簫叔叔咁跟著讀,讀得多就入腦
記得佢地既字之後就一直自言自語,好似自己同自己做舞台劇咁roleplay下

正如講廣東話講到每隻字都字正腔圓冇懶音
反而有銀耳感覺

聽蕭叔叔講野無論廣東話定英文都會燥底
聽到便秘

[url]Mr.Bean Rowan真人既英式真係好好聽[/url]

口音JJ有冇興趣錄黎聽下？好想八下你地練成點

Yes. 佢啲tones太離譜，好似代丁大不至個細路咁

Hello. This is Tom Hiddleston

睇 the crown同 the last kingdom，會學到好多野。對口音有興趣既，睇完之後會瘋狂自言自語佢地d台詞

正

根本嗰班所謂嘅英式英文全部都係chok出嚟， 澳洲佬啲口音更加難聽到爆， 班傻仔成日話美式rrr,澳洲咪一9樣mamama, 成班生番咁
利申：加拿大大,澳洲做野

你試下同個黑人講Fuck you Nigger
佢又唔打柒你既

我咪會覺得你型囉

之前我有fd飲醉咗
佢指住個黑鬼同學 係咁大叫nigger!nigger!nigger!
我同其他mates都驚到仆街
我地係咁幫佢道歉 解釋佢醉咗
個黑鬼同學後來都幾大方 佢依家同我fd都幾好朋友

上面無啦啦用個mate字但下面又用fd， 果然充滿澳洲嗰種獨特嘅垃圾英文口音

可以點練

agger，對佢份人冇乜野，但佢一開口無論講中文定英文都想mute左佢

呢種叫咩腔？幾鐘意呢種

口音好似要浸好耐先有
我而家係英國13年都呃到下人，講電話啲人以為我係英國佬
應該6/7年到就會大概學到口音
其實英國地區口音都好重要，如果有Scouser口音，好似謝拉特咁就含撚

真係咩屌 我以為係正常人都咁講

可唔可以教我

Scouser好撚正

英美口音 不過比日本腔污染

作為澳洲華僑想clarify 正常既澳洲口音唔係真係大部分人stereotype 個隻bogan 鄉下口音
個人認為正常澳洲口音男既比較chill,女既比較有磁性
音調上其實有少少似美腔但咬字上又比較似英式
雖然我知大部分香港人都鐘意英國口音 只係想指出個隻澳洲鄉巴佬口音係好少數

之前睇Tom Hardy套Legend
開始鍾意左英式口音
不過真係唔會學到

"待丁大不至"，sor打錯字

Link

外人講cockney accent會好做作

U R not the only one.

唔撚係掛... 之前新聞有講，口音會影響見工俾招聘嘅機會

eh bro why never jio me makan ah?

成件事都已經係一年半前
大約記得條友講英文好撚鍾意講埋啲書面語
難到仆街之餘又無人明佢講咩
有次上英文堂問問題
條蘇格蘭婆本身都燥燥地
聽到佢咁撚樣chok個音
之後忍唔住屌到佢屎忽開花
成班人坐埋一邊食花生
跟住佢成堂唔夠膽出聲

所以我先話懶係求其

Theresa May啲英文好好聽

yes
最鍾意英倫band

想學Scottish
句句講到好似鬧交咁

不了
嗰次聽nicola sturgeon聽到真係想熄機

呢句真係要用cockney講出嚟
或者scotish
用posh/ irish即刻冇嗰氣勢

應該話
有啲Scottish 係好唔鍾意English

有冇link黎睇下

想學Scottish 係因為佢

幾鐘意聽emma watson講英文

蕭叔叔一開始聽覺得幾好聽 但越聽越覺得好油 聽到好唔舒服

唔係好知點先為之正宗british accent，但陳智燊嗰啲聽落好舒服 好好J